1718元朗準備清場 be water

推

用最強武器，人地清場就散
留力下次遊行
Be water

南邊圍外催淚彈？
如果催淚彈唔小心飛左入南邊圍村點算

保持冷靜
唔好入村
適當時候走

如果而家先去會唔會太遲

唔好跟狗方向走！！！班狗引人落搭

be water